有冇手足知歐聯八強入球最大紀錄係咩，皇者猁要破紀錄了

皇者猁班多嘴狗靜哂了